Гипотенуза
Предполагая, что введенные числа – это катеты прямоугольного треугольника, найдите его гипотенузу. Если числа не могут быть катетами, выведите None.

Пример 1
Ввод        
3.0
4.0
Вывод
5.0
Пример 2
Ввод        
-1
1.57
Вывод
None